/* 'After 1 hour' interval item for selecting when to require passcode */
"After 1 hour" = "1 小時後";

/* 'After 1 minute' interval item for selecting when to require passcode */
"After 1 minute" = "1 分鐘後";

/* 'After 5 minutes' interval item for selecting when to require passcode */
"After 5 minutes" = "5 分鐘後";

/* 'After 10 minutes' interval item for selecting when to require passcode */
"After 10 minutes" = "10 分鐘後";

/* 'After 15 minutes' interval item for selecting when to require passcode */
"After 15 minutes" = "15 分鐘後";

/* Label used as a setting item and title of the following screen to change the current passcode */
"Change Passcode" = "變更解鎖碼";

/* Title of the dialog used to request the passcode */
"Enter Passcode" = "輸入解鎖碼";

/* Text displayed above the input field when changing the existing passcode */
"Enter a new passcode" = "輸入新的解鎖碼";

/* Text displayed above the input field when entering a new passcode */
"Enter a passcode" = "輸入解鎖碼";

/* Text displayed above the input field when changing the existing passcode */
"Enter passcode" = "輸入解鎖碼";

/* 'Immediately' interval item for selecting when to require passcode */
"Immediately" = "立即";

/* Error message displayed when user enters incorrect passcode when trying to enter a protected section of the app with attempts remaining */
"Incorrect passcode. Try again (Attempts remaining: %d)." = "解鎖碼不正確，請再試一次。（剩下 %d 次機會）";

/* Error message displayed when user enters incorrect passcode when trying to enter a protected section of the app */
"Incorrect passcode. Try again." = "解鎖碼不正確，請再試一次。";

/* Error message displayed when user enters incorrect passcode and has reached the maximum number of attempts. */
"Maximum attempts reached. Please try again in an hour." = "已達最大嘗試次數，請等一小時後再試試看。";

/* Error message displayed when user enters incorrect passcode and has reached the maximum number of attempts. */
"Maximum attempts reached. Please try again later." = "已達最大嘗試次數，請稍後再試試看。";

/* Error message displayed when user tries to enter the same passcode as their existing code when changing it. */
"New passcode must be different than existing code." = "新的解鎖碼必須與目前的不同。";

/* Label for the Passcode item in Settings */
"Passcode" = "解鎖碼";

/* Error message displayed to user when their confirming passcode doesn't match the first code. */
"Passcodes didn't match. Try again." = "解鎖碼不符合，請再試一次。";

/* Text displayed above the input field when confirming a passcode */
"Re-enter passcode" = "重新輸入解鎖碼";

/* Text displayed in the 'Interval' section, followed by the current interval setting, e.g. 'Immediately' */
"Require Passcode" = "請輸入解鎖碼";

/* Title of the dialog used to set a passcode */
"Set Passcode" = "設定解鎖碼";

/* Label for the Touch ID/Passcode item in Settings */
"Touch ID & Passcode" = "Touch ID 與解鎖碼";

/* Label used as a setting item to turn off passcode */
"Turn Passcode Off" = "關閉解鎖碼";

/* Label used as a setting item to turn on passcode */
"Turn Passcode On" = "開啟解鎖碼";

/* Touch ID prompt subtitle when turning off passcode */
"Turn off your passcode." = "刪除您的解鎖碼。";

/* List section title for when to use Touch ID */
"Use Touch ID" = "使用 Touch ID";

/* Touch ID prompt subtitle when accessing logins */
"Use your fingerprint to access Logins now." = "掃描指紋，開啟儲存的登入資訊。";

/* Touch ID prompt subtitle when accessing private browsing */
"Use your fingerprint to access Private Browsing now." = "掃描指紋，進行隱私瀏覽。";

/* Touch ID prompt subtitle when disabling Touch ID */
"touchid.disable.reason.label" = "使用您的指紋來停用 Touch ID。";

/* Touch ID prompt subtitle when accessing the require passcode setting */
"touchid.require.passcode.reason.label" = "使用您的指紋來設定需要重新輸入解鎖碼的時間。";

